天堂2有咩特色？

就係啲打手煩撚到嘔啊
屌你老味 係撚咁開post
碌兩碌又見到
啲post入面又係個幾個打手係咁係到互相打飛機
真係好撚戇鳩
賣廣告返香討 5p賣啦

重有個

打手名單

全部第一個開既po都係天堂2